其實fg要過20k真係好容易.......

grad左兩年半 得17k是否可悲

好仔唔當差 當差正仆街
此post已完